救命 有無dse ict past paer要中文版

網上搵到得英文版

無啦啦要教隔離屋個仔
on9 老母亂應承人

隔黎屋個仔就是你

Ict用中文讀有乜柒用

去公共圖書館囉，中文版實無人借，然後想無限任睇就